{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho710453504/mejong-mini-hotel-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229462&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=58182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220500767&selectedRatePlan=290001855&expediaPropertyId=22170422&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메종 미니 호텔"
    },
    "text": "メゾンミニホテル (메종 미니 호텔)\nメゾンミニホテルはファンリダンキルから0.6kmの距離に位置しています。 当ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 additional_information。 , ホテルサイズ : 20個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日08:00~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 満3歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車(屋根なし)無料宿泊施設、外部駐車(4m以内) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾンミニホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "メゾンミニホテルはファンリダンキルから0.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルでは何を利用することができますか？",
            "answer": "メゾンミニホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "メゾンミニホテルのチェックイン開始時間は16:00で、終了時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "メゾンミニホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "メゾンミニホテルの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "メゾンミニホテルの旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "メゾンミニホテルの特別チェックインのご案内ですが、フロントデスクは毎日08:00〜22:00まで運営しており、到着時にスタッフがお手伝いします。ただし、営業時間以降にチェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "メゾンミニホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "メゾンミニホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "メゾンミニホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "メゾンミニホテルでは無料の施設内のセルフ駐車（屋根なし）と、外部の駐車場（4m以内）を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾンミニホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、メゾンミニホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 643
    }
}